想大家討論嚇無儲蓄可唔可以分藍店物資？ 裝修+再分配

裝修+再分配

係咪唔記得咗唔偷唔搶呢個理念

拉